大家覺得點樣先算得上真心朋友

冇磚引玉

666

同你有一次奶野既時候， 邊個第一時間出黎幫你個d 咪真心朋友。

我都唔知覺得好攰

你諗下自己點對人

打交會第一時間幫拖

同佢一齊個陣唔會寧願自己一個
願意為佢付出